小米幫你做老闆：嶄新銷售方式 “小米直供"

目的小米手機的正式銷售渠道，主要是通過小米官網、網上商店 (例如淘寶及京東) 以及小米之家等，但是日前他們推出一個在手機界而言是一個嶄的的銷售模式：小米直供 (官網)。

小米直供的銷售模式是，人人都是老闆 (又或者是銷售員)。只要向小米登記後，便可以直接向小米訂貨再轉賣給其他人，即把中間商 (例如批發商或代理商) 的提成免去。小米直供會使用官方網頁的報價，並由官方網站安排發貨，賣家則可賺取其中的的利潤差額。

小米直供在官方網頁上還表示，可做到 “提供充足貨源、正品保障；優質保證、服務支持，而且更無需資金、順豐送達。"

不過，有利也有弊，就是消費者從通過小米直供的渠道所購買的小米產品並不提供 7 日無理由退貨，也不能隨手機一起購買意外保險，只可以在直供渠道所在地區購買。

有分析認為小米直供是小米從網上走向網下的策略之一，希望藉這銷售方式扭轉小米近兩年來年銷售量下跌的情況。

除小米直供外，小米還有在蘇寧，國美，迪信通等零售商中加盟小米賣場，以及曾設 “小米之家" 零售店。更有消息指小米計劃在 2017 年開設 200 間類似店舖，在未來三年推出共約 1000 間。

不過手法會不會是參考傳銷再加改良呢？但至少可能為部份想創業的人，又或者要賺外快的朋友提供一個新方式。

來源：

另類傳銷？

狗也不屌的垃圾，班售後個個都智障。

一睇就知想俾批次貨人地

即是說 我上網買就無保養維修
就會想同人買
賣果個提供 我先有

價錢一樣，有咩分別？
雷軍隻豬技窮工

傳銷

始終呢個世界絕大多數人都對網上購物 信用卡之類 可免則免
唔信非現金方法

近2年 支國手機最強唔是華為 中興呢類

是 oppo 同 vivo (類似的名)
一個銷售第一 一個第三
佢地唔玩咩高科技
靠大量實體店 傳統廣告 重視農村

oppo vivo
好多出貨都係海外市場
之前去緬甸 好多呢兩間野既分店
好多窮人買 靠既係一個字: 平

小米學人走高檔
唔收皮就怪

不能認同更多
我認我柒過
用過垃圾
俾維修班仆街冚家剷撚狗咁撚
一定無下次

一見到無7日換就知係比批死貨你賣

層壓式傳銷

一個成熟既市場 最後用價錢取勝 正如車 市面行走多數平價車 貴車好日唔會見得多(香港算好多) 跑車更加小見

支那狗真係好撚鐘意傳銷
仲要係一個願打一個願挨